有冇山羊座既巴絲(2)

有冇山羊座既巴絲(1)

都估到你會開

佢真喺太懶啦分唔到佢唔鐘意定唔care

好dry呀

追山羊要俾多啲耐性
有時可能佢覺得俾咗反應，但妳唔覺
佢哋諗同做嘅嘢其他人眼中都係比較怪同埋深層，要多啲解讀

有冇啲例子

dry 咗 29 幾年
不過講開又講，有時都從某啲朋友好感受到愛

我有個 friend 佢好熱情，會成日主動約我食飯，佢仲要鍾意行山，啱晒我
曾經想追佢，但係諗諗吓我未必接受到佢啲性格，最終都係算
其實佢應該都 feel 到，但後來我有 concern 佢又冇迫我冇避我
我覺得仲 close 過以前... 有佢呢個 friend 真係好感激

兩個月了相處得自然到我似佢老母/啊四
我生日佢乜表示都冇
我要求太高？

成日諗自己冇人要 諗咗好多問題出嚟搞到自己唔開心

巨蟹係好重母性正常 細心好識照顧人
咁呢樣佢又真係懶得過份喎
例如咩要求

山唔山羊都好 生日無表示好似過份咗喎

係佢本身個人性格問題

水瓶既我真係唔易鐘意人
當初佢做主動我先有feel 撩起我但佢又淡咗咁 定係佢係知我會係到 所以佢懶得主動？

我就喺知自己一黎就會對佢好到收唔到 所以唔想自虐落去 講少少sweet嘢已經滿足到我 乜都冇之餘 佢本身連街都唔想岀 懶到

同意
不過好老實，剛剛個生日我都避咗冇見心儀嘅女仔（佢都係山羊）
我都理解唔到自己係想避嫌定係自卑

佢舉棋不定，係佢嘅問題
妳可以 push 下佢
再唔係妳潛一排睇下佢點（雖然未必有用）

佢話唔知買咩好 問我想要咩

妳做咩唔答佢，佢真係會買
當然我都認同咁樣做係懶，我係追人嘅話都會盡量多留意對方想要咩嘢，雖然我都會驚買錯

如果你習慣唔到呢個模式就算啦 唔值得等佢改變
btw你嘅要求都真係好簡單 稍為主動少少嘅男仔都可以做到

有冇一月頭嘅山羊

佢買咩我都鐘意 巨蟹就喺咁撚廢咁簡單

你唔答佢佢真係以為你冇所謂唔要

有諗過潛 但驚山羊亂諗野 我唔敢 而加連ig都避開唔po咁多男仔 驚佢會縮

如果你潛咗佢以為你會放棄

真係好
我都唔敢亂買嘢俾人，怕對方唔鍾意之餘，亂買亦過唔到自己嗰關
山羊太實用主義

係呀，喺個山羊仔面對 po 男仔，佢哋真係會縮
即刻覺得自己比唔上人呀，總之人哋都係唔會吼自己架啦（下刪一千字）

咁睇黎我都喺放棄算 之前都有講過依啲問題 可能佢喺冇心啦 根本唔關山唔山羊事

新post 留名

點解會開到2

係佢本身人問題

之前同一個曖昧嘅女仔第一次見面就送咗隻手環畀佢
本身佢係冇乜自信所以隻手環刻咗句鼓勵說話

大家要加油
大家都來了解山羊

好好呀你

第一次咁主動對人好
不過最後佢都選擇咗另一個

繼續圍爐取暖

正面啲啦

我覺得十二月同一月既山羊係有少少分別
十二月既比較好活
一月既好似比較靜

山羊女同山羊仔拍緊拖留名

咁又真係
點解你會同 ex keep 到朋友關係？

山羊係好少有嘅星座相同可以夾到

山羊好鍾意食回頭草 亦都好想

有冇睇波巴絲等緊開波
一個人睇好悶

下 我認為山羊先唔鍾意食回頭草
但山羊重情，想事情得體，所以先至想同故人保持關係
但人哋肯唔肯就另一回事

ex係同年同月同日，兩個性格都有d唔同

如果係佢主動放棄就唔會

即係人哋冇必要都唔想同你來往啦
巴打 你係要啲時間放低

yes 喇！！！

咁橋

唉
要搵到一個新目標唔係咁易
再對上一個女朋友已經係8年前 呢個同我一樣都係山羊但同佢水火不容

被人提出就當然唔會喇
自己提出先叫回頭草架嘛
好易後悔

細個啲果陣成日都去搵ex傾計想講返野

但佢完全唔似山羊
極外向 極主動 比人感覺好陽光 好自信

深信再見不是朋友
但好唔中意同人結束關係果種感覺

山羊人馬

唔可以淨係睇太陽星座嘅

我都唔鍾意

緊係知啦 太月金

朋友呢個關係得來不易, 就算做唔成情侶, 都希望保持友情
絕對唔會對感情兒戲, 但咁諗好多時都傷害自己

我 月亮金牛 金星山羊
處理感情事係山羊到不得了

I know that feel

深信再見不是朋友
未去到對方得罪自己個刻呢句野都係唔成立 (對於自己黎講, 有幾多人會明)

我好似係山羊 白羊 仲有個唔記得

成件事毒到

我就月白金射

唔中意結束關係，但結束左就算啦
個個人都有自己既路要走

所以自己明就算
唔會強求人 因自己都唔喜歡被迫做一啲唔喜歡的事

頂 呢句篤到好中
我嘗試去挽留 但個女仔真係無啦啦消失
咩風聲都無留低過

好後悔果日所做嘅一切 我做左好多野未同你分享到

好似得山羊先會明白山羊，各位都收埋自己 同埋覺得山羊座嘅人個存在感幾低

本身山羊個外在能量係唔強，唔容易被發現，亦唔會好受歡迎
呢個都會係存在感低嘅原因之一

所以山羊自己都知要靠其他地方補足，可能靠對人好啲，做事做好啲等等

山羊女 天秤男

亂入
獅子撚想溝白羊c有冇計

12月既山羊，係外表social，內裡毒撚
1月既山羊，內外都一樣咁毒

利申：12月山羊

無ex同我保持朋友關係
因為太要面 分手講埋啲野好鬼衰
個個都絕交咁濟

有次仲比人飛，初期好想食回頭草
後尾諗佢啲衰野，把口又衰，搞到絕交

有

估唔到開到2！！
作為山羊女感到高興

利申 同緊獅子仔一齊

個時我都係咁
個衰佬覺得自己表示得好清楚架
問佢鍾唔鍾意我
佢答唔係點會用咁多時間同心機係你到啊

屌我都係水瓶
你最尾個句我當初都有諗過
然後我退出 第日返工即刻見到佢好似生意失敗咁
而家問返 佢答我 唔通好開心好雀躍咁返黎咩

相反係佢post同女仔合照我嬲到仆街

唔會講得咁直接

其實一齊左都唔會講我愛你呢啲
問佢鍾唔鍾意我個時係曖昧期 好撚唔知佢想點個時問

睇人
如果係我會臨瞓/間中先講 保持新鮮感
講太多對方會厭

揮手

各位羊羊早晨

我個人覺得講冇咩意思 感受到先最重要
講完感受唔到冇用

由po1追po追到宜家先lm

見好多人問山羊同乜乜星座夾唔夾
我覺得有時網上面講個d都繼準
試過同天蠍處女拍拖 宜家同緊巨蟹一齊
對天蠍 一係好鍾意 好易被吸引 一係好憎 睇唔過眼佢地d性格行為
對處女 好多時都係我忍耐 小型爆發既時候會同佢傾 但最後佢都唔覺得自己有咩問題
覺得天蠍係控制慾好強 處女係要求好多
兩者都會定立好多限制 令山羊覺得好煩
忍你唔係問題 問題係要做到佢地d要求真係會令山羊講bye bye
因為山羊真係超撚懶
仲好需要自由時間同空間
巨蟹好照顧人 但太大愛 又少少悲觀定亂諗野
唔止我 連我身邊既人 佢自己身邊既人 全部都想照顧到
但所有事情都冇可能做到咁全面架嘛
例如去旅行 我細妹話順路就幫佢買野
咁唔順路 加上我攰 懶得+唔想特登去買 所以決定唔買
佢就問左我三幾次 你唔係要幫人買野咩
我話唔洗 唔買都得 好遠唔想去
佢竟然會打算喺d等車時間跑去買俾我 等我交差
我明佢本住幫人既心 但有時真係over左
不過都因為佢咁既性格 宜家通常係佢就我
我唔想出街就唔出街 d schedule可以約哂朋友 但冇佢份 佢好想見我但又做唔到chur我
我細妹都話我以前另一半對我咁差我就咁就佢地
宜家呢個咁好就對佢咁差

行動最實際

我d回覆好長 因為真係追左好耐 次次都唔講唔講

朋友方面 真係覺得朋友唔多
因為人地問既時候 通常只會諗到最fd個幾個
但其實有好多人可以約食飯
我最fd個d都係白羊同天蠍
我覺得山羊對白羊係崇拜黎
好羨慕佢地咁有目標同積極
天蠍就好似我上一個回覆咁講
一係好鍾意 一係好憎
做得好朋友 一定係好鍾意架
而你問得鍾意d咩 我真係答唔到
(其實仔細分析應該答得到 但我懶)
所以我覺得山羊對天蠍係會直覺/情感上分辨左鍾唔鍾意先

Btw 我有一個好朋友 我一直以為佢係天蠍 但原來佢係射手

又會咁烏龍咁都搞錯

因為佢係個d轉星座既交界
差一兩日變左唔係天蠍

星座擲界 會有兩種特質

我同你一樣!! 唔知佢想點 不過唔係用sc

點識

同樣水瓶
建議你直接問佢啦

係 主動啦

飲酒識 frd搭frd 飲完第二朝佢就ig dm我

點問好 要搵個啱既timing

咁佢都對你有好感吖 可以你試下約返佢

開頭係有keep住傾 又有出過黎 但傾傾下佢又冷淡咗咁

我試過咁樣奶嘢
佢問起我，我以為暗示時講得好清楚，點知個山羊女以為係第個
佢唔開心咗兩日
我後來想約佢傾再表白，佢已經話當我係朋友

佢話一路當我係朋友，無意思發展，我好想信晒佢，但我說服唔到自己
條刺差不多成年...

而家我唔會理，照貼
邊個都唔會卸
真係有追緊嘅人先再照顧佢感受

早

你有冇比signal佢

我認同對白羊係崇拜
佢地好有目標仲真係好主動積極去行通往目標果條路，搏盡無悔果隻
山羊對自己都好有要求，但好難的起心肝衝，一黎冇信心，二黎懶
已經懶到之前實習比人話如果唔係咁懶，好多野都可以做得好好，之後積極左一個月又懶返，但其實自己好投入係個過程中，只係覺得最低要求人地都接受，做乜要咁努力

山羊係計到盡
前排同老師食飯敘舊，佢講法差不多十年前嘅觀察，又係話我計到盡，知道做到邊啲位就唔使死，跟住就唔會再做落去
不過我覺得打工 / 普通情況先係咁
自己經營嘅嘢就會好有責任感，會 keep 得好好

我反而頂白羊唔順

精打細算 有哂計劃

你覺得佢對你好冷淡個時問啦

可能我比得唔夠明顯

搵個機會試下先

咁就let go啦
我都係離開左半年先一齊

淨係呢個post都可以feel到山羊真係會秒覆

例如做過咩

秒回

我都係佢令我好唔開心個時先問佢
我唔知山羊仔係咪都咁啦
好多野我唔講佢真係未必會知我做咩唔開心啊呢樣個樣
上次佢整嬲我都話 佢有咩做得唔好可以同佢講 咁佢就會改

佢肯咁直接先好 覺得做得唔好就講唔好收收埋埋

冇得唔 let go 啦

佢可能都係仲細，相處耐咗嫌我悶卦
我都唔明點解佢當初會做主動，初初發現到以為自己終於有運行，點知

依家見佢好似同另一個男仔 close 好多（我都識個男仔），我又真係冇咩角色嘅

我近排同個 friend 冷戰緊
佢無啦啦唔理我
問佢做咩又唔答，我同佢道歉定都唔理，做乜勁

我已經有晒心理準備冇咗個 friend

搞乜

佢要我咁對佢
咁我唔知佢對我有冇不滿啦
So far應該冇既

我大概知道個源頭
但我歉都道埋，我覺得冇咩理由佢仲係咩回應都冇
唔通我錯晒佢啱晒咩，我相信唔係
所以之後我會由佢

發覺自己平時唔聲唔聲 一開口可以好鬼串
想問下點樣可以同雙魚女女相處得好d?
利申：一月一山羊仔仔

咁要靠你觀察下

咁要面由佢啦

EX係山羊男 間唔中會食下飯去飲野
出完街就失蹤一排 傾傾下計唔覆人個啲
有時又會覆下啲story
真係好撚煩 有冇人解答下其實想點

妳同佢點分開

山羊仔+1 啱啱同白羊女散咗

山羊留名
竟然開到2

點觀察

即係你做咗啲嘢之後佢就特別冷淡
可能佢唔鐘意個樣野

又冇喎 同啲男同事好fd佢都冇咩點

如果你唔介意的話，我嘅直覺話俾我聽你有選擇困難症，不如咁啦，我幫你做決定，俾啲心機搵下一個會更好，天蠍座嘅男仔都好適合同巨蟹座嘅女仔一齊，不妨考慮一下。
利申：天蠍男

佢唔介意就ok啦 係怕佢亂諗姐
你知山羊幾麻煩成日ff

散左6年啦 因為時間唔岩 感情淡

點解散
同緊白羊女岩岩一齊
應覺唔係話太夾

原來已經開到2 仲要第6頁

樓主返蒞喇

歡迎（1）樓主

曾遭受重大挫敗，來自雙魚女

long d 加有第三者介入 5年咁就冇咗

山羊仔留名

近排中意咗個山羊女
其實同佢識咗四年 但係真係熟係呢半年嘅事
哎都唔知好唔好去馬

Why not

佢係嗰d 好sociable嘅人 (其實佢唔似typical山羊 )
而我點解會心動就係最初佢問我嘢先，傾下傾下又傾得投契，於是keep住有contact，sc儲火都儲到300幾
我有一次要離開香港幾個月佢又有約我出黎食糖水咁
但係我覺得佢係似對個個朋友都係咁熱情咁有heart，係我ff多咗

咁睇你願唔願意
冒風險可能冇咗而家嘅嘢去搏

無論咩星座都好 唔好亂黎
我最近先叉禍完一個三年幾嘅關係
後悔到仆街

寧願慢慢睇定啲都好過格硬煲熱升溫

向前看呀巴打

我同佢一路有講遲d約出黎掃街 一於睇下有冇進展

回埋上面巴打 其實我都有d保留 因為幾年前試過一次中意個識咗七年嘅同學 雖然最後冇表白不了了之咗 但係依家見到都會有d隔膜 冇以前咁熟

唔quote喇會好長
都無得停低等佢 徹底同佢無哂聯絡方法
得番佢地址 寫過下信俾佢 過幾日去旅行都寄張postcard俾佢

所以我完全理解你諗法
逐啲逐啲佔佢啲時間 等佢習慣下有你
如果你地都係學生會再容易啲

你地要加油

我都係 停咗反而仲odd 所以一路都係一時時whatsapp下send下postcard 做番friend咁

至於依家呢個對象都要睇下發展成點 我同佢出年都final year啦

same 1月1 山羊絲

有冇人超撚懶唔鍾意覆機 睇到都唔覆 唔係因為個個係邊個 係因為懶

利申：成日比人話失蹤

睇下對住邊個

除咗對住好在乎好鍾意嘅人會覆快啲 ，其他一律當睇唔到/隔幾日覆

個心默念左出黎，以為自己覆左，跟手唔記得覆
就算覆好多時都係表情符號，或者ok

求安慰，今日final in完份政府工
之前覺得自己已經好努力溫左好多，諗住實問
點知tip果樣就唔問，無tip果樣就問

I m done

我喺特別到夜晚淨係想一條友睇下片玩手機，乜野都唔想覆

順其自然 唔好畀咁大壓力自己
係得嘅就自然會得咗諗都冇用

我懶到冇睇 你地追得太快

推

我都係秒回
其他人 9 成兩個鐘內覆，10 成 24 小時內覆

秒回太多 人地會唔珍惜 學識欲擒故縱

一模一樣 好需要自己一個人諗嘢嘅空間，同完朋友出街翻到屋企都要自己靜下

我後來學識 10 分鐘覆，再耐不了
欲擒故縱... 我都知，但我堅持做人簡單啲

是咪太自我

男朋友係山羊座
佢最近加返前女友ig，佢Ex又add番佢，仲like埋佢啲相
好想知道山羊座會唔會主動聯絡返自己EX

咁要睇下佢之前段感情係佢放棄定係人地放棄

啱呀 夜晚真係好enjoy自己靜靜地諗野或者打機唔想有任何人阻住你

忍唔住留言，因為各位描述既山羊實在同我女朋友太似喇
本人係獅子男，女朋友係山羊女，一齊咗大半年
磨合期極其辛苦～其實而家都唔知磨合完未

我眼中既佢，極需要自由空間，連屋企人都管佢唔到
好處就係，佢亦都唔會俾壓力去我做自己想做既事

不過正如各位所講，佢真係好懶睇手機同打字
佢同我講，佢對住其他人既無謂MESSEGE基本上係唔覆既，
而對我就會秒覆
但當佢野忙緊既時候，佢可以幾個鐘都唔睇手機

佢鍾意以理性作為包裝自己，平時極少顯露脆弱既一面，絕不示弱，
但當佢需要我幫忙既時候，我會感覺到佢內心始終都係一個少女，
呢一面，佢應該唔會隨便俾人睇到

佢冇咩浪漫因子，情話佢唔會講出口，
但當我對佢做出浪漫行為時，我睇得出佢係極力忍住甜笑，忍到面都紅

冇乜幽默感，好多時我想搞下GAG，或者對佢扭下偈，其實我係想令氣氛輕鬆Ｄ～
但佢會GET唔到，下下都用咗認真mode

可能因為我同佢性格相反，初時我會好渴望佢對我表露多點愛意，或者希望佢回應下我既情話
但佢同我講，愛唔係靠把口講，係要靠行動
的而且確，回心一諗，當年正因為佢既一個細微舉動，我感覺到佢既愛其實係隱藏喺細節中，
個一刻開始我深深愛上咗佢

第一次留言，有D 1999 請見諒

痴線 竟然有2

我隻山羊仔話佢同啲ex係可以做返朋友
但好少會再聯絡

犯賤呀你

最好的狀態

上面太長唔quote啦
我ex係獅子仔 現任係山羊
唔可以話完全相反 但真係好大分別
獅子真係自尊心極重 好多野都好要面 即使係好小事都唔會認輸認低威
但同時佢個世界好包圍住我 成日都想痴住我 講好多sweet既說話
山羊就好少講sweet野 串我再氹我就多
因為我會俾空間另一半 所以佢有好多時間去打機砌模型同兄弟吹水 亦都因為我俾好大空間佢 佢有時間會陪我 做咩都冇所謂 我就會同佢一齊砌模型

兩個都大男人 但一個係永遠既王 一個係會就我既男人
所以我自己覺得同山羊個相處係舒服啲

我會 有時會念舊，但唔代表會食回頭草，只係對段回憶仲有留戀姐 同埋山羊有得揀做翻朋友都唔會想斷絕來往

個時半年既空窗期
佢前前度有搵返佢 約佢睇戲食飯
有男朋友但問佢會唔會落佢閘
佢開頭話唔會但出多一兩次就冇再應約

佢話有時會諗「啊唔知佢地而家過得好唔好呢」咁

見到你對山羊有呢個睇法好感動

會架 我仲會關心ex想知佢過成點，但已經唔鍾意唔係想一齊翻 如果佢仲未放低我我咁做都幾衰

exactly
要山羊完全斷絕關係，佢地唔會捨得㗎
其實佢地唔會做啲乜
呢啲都係空間嘅一種，現任要體諒

咁會feel到佢既寵愛架嘛

隨便諗反正而家係屬於我

如果有多啲人覺得山羊係好男人就好啦

開到2

冇話好唔好 係夾唔夾

you good

夾到真係勝過一切

我ex都係獅子！獅子同水瓶其實真係唔係好夾

好羨慕你 我知我呢個已經再無機會講得返野
我大佢4年 我做緊野 佢就下年final year
肯定佢趕得上標尾會
加油 唔好放棄亦都唔好心急

我曾經有個ex都係獅子，無錯佢嘅世界真係包圍住我寵到我上天 但奈何佢係控制狂同太痴身 太chur頂唔順最後同佢分手

因為佢係王 佢講既野你就要聽
表面就話俾選擇你會尊重你決定
但內心會因為你唔跟佢個套而不滿
佢講得最多就係「次次我講咩你都唔聽架啦」

而家山羊仔 好多野都俾我話事
食咩去邊呢啲都無所謂
大少少既事同佢商討完 佢會體諒點解我咁揀同支持我做我backup

Same 佢做既野都係因為佢驚無咗我 但愈做得多我就愈想分手

表面上俾自由你
但暗底裡唔鍾意你咁做

其實完全無自由無私人空間 唔覆15分鐘狂打黎話我唔知去咗邊又話我溝仔 再加埋check電話 真係頂唔順

check電話真係唔得完全唔信任對方

水瓶既極需要自由同唔管得真係會頂唔住獅子既控制慾 獅子會擺你係第一 但水瓶既世界唔只係愛情

自由呢樣野 我諗水瓶同山羊真係會夾好多 大家都需要有自己空間

同埋個關係係唔平等 好多野佢做得你唔做得
唔覆機就瘋狂炸你機 炸到煩 話佢又話返你轉頭

Bingo 佢試過話我online咗唔係第一個覆佢 我真係心諗

係 獅子所有既安排都將你放入去 但你係冇say no既自由

我地要自由 山羊都要自由 剛剛好
自由係要有 但唔可以太多 拎到個平衡就最fit

係 試過鬧交佢打咗200個電話比我 個陣驚到想報警 跟住獅子仔又易燥底喎 有時都幾恐怖

同埋山羊係唔鍾意咩都比人食住，點都要有啲嘢係佢控制範圍內，所以我免得過都唔會再想同獅子座嘅人拍拖

所以以前我係熄last seen

佢唔比我熄 一熄就鬧我 痴撚線架

咁我ex脾氣都好好既 冇乜對我燥底
但關係唔平等真係不了
淨係摸佢頭髮都唔得

自問都算小女人 但對住獅子一定要係小到冇得再小先得
所以同山羊會夾啲 互相有啲野食住大家
關係又平等 又有空間 大家都舒服

唔計呢啲又好撚錫自己 真係好撚矛盾
但最後都係分手啦 大家都好過

我自問都控制欲強
但我又 A0，實在唔知自己究竟（有幸拍拖嘅話）會俾幾多空間對方
我理想會俾多啲，但現實唔知做唔做到

感覺到你依家好幸福

唔係受壓狀態

我唔知係真係幸福
定係因為上一段關係唔公平到極點所以而家平等返定點

前度係一齊六年 都冇見過佢啲朋友
頭髮唔俾摸 摸肚腩呢啲會縮 電話唔俾睇 上到屋企啲野唔可以亂掂亂睇

現任幾個月見哂佢屋企人兄弟老死
基本上冇野唔可以做
大家俾空間大家做自己鍾意既野
又會了解下對方既興趣

以前同班朋友出去唔敢同前度講 因為佢唔鍾意佢地
而家冇咩唔敢

完全係兩個世界放監一樣

係啊
同時我隻山羊都係從佢前度放監

同病相憐嘅人走埋一齊都係緣份

結婚啦好嗎

咁仲要一齊耐啲先啦 雖然佢到要結婚既年齡

係我好彩定純屬例外呢…
我隻獅子仔唔專制 仲好就我

一齊左幾耐

係例外

要一齊耐啲先知
有啲真面目係一齊兩三年先出現

尋日朝同山羊仔講分手
今晚見既時候佢無問任何野直接拖住我隻手好似無野發生過咁
個傻仔就係唔識表達 但好彩我又明佢想點

不過我都係嗰種好想即刻帶去俾朋友同屋企人嘅人
當然件事都要包裝下，同埋唔係見晒每一個人

下 你地搞咩

我想問山羊同天秤係咪唔夾？
我平時拍拖出街已經迫自己主動啲
好努力引個天秤女講野
但得返黎既回應就係ok呀咁
無下文 行行下街又成日dead air咁
我真係覺得唔係咁自在 始終有層隔膜係度咁
完全無拍拖果種親密感覺 好似朋友咁 唉

到底你地點樣開始，點解開始到

好老套 fd個fd
其實都出過一排街大家認為ok先正式開始
初頭大家都怕醜 但經過咁多次出街佢好似放唔開自己咁
佢話佢以前讀女校 又未拍過拖 又無男仔fd
唔知拍拖係點喎
我有叫佢relax啲架 再下一步我都唔知做咩好

咁我諗唔關星座事
我當然唔會否認人夾人 / 星座夾星座呢件事係存在
但我諗係佢未係好感受到同異性相處 / 建立親密關係，係點樣一回事

順其自然，加油

有小小想同男友分手，見得太少 點算？

會keep住觀察下

熱戀期過後見真章

一星期一至兩次啦最少

無話題所以想分手？

我都係兩三年之後先出事
開頭好sweet冇乜野

見得太少就再分手？冇其他原因？

多謝巴打鼓勵
你都會搵到個更加好咖

巴打加油
了解山羊真係要由細節着手
睇外表/日常表現估係會fail

True
唔識表達又懶 好易被人誤解

唔開心死都唔肯講
但又忍唔住好sad
令自己勁辛苦

小弟山羊
對方係天蝎
5 月中被分手
拍咗 1 年拖
佢話己經悶
覺得我好難 tum
相處太平淡
鐘意口花花

一定係第一次

聽日開賣charlie puth演唱會
想去睇但又唔知叫邊個
唔通獨自去concert

無聊玩dating app match到人但我懶得打招呼由佢係度

山羊點解咁撚矛盾

有好消息要講呀

有時口花花氹另一伴會好唔慣
會覺得
「竟然我都會講得出呢啲野 」

年頭都有個山羊POST 過唔到廿頁

有冇山羊無目標 渾渾噩噩咁?

上年辭工後 曾經係，短暫地

希望有啦

呢首歌好中
利申：山羊

竟然開到2

岩岩識既人話我似白羊 周圍玩 好樂觀
會覺得我識好多人
好多野講 唔會怕悶 會主動去做野
其實好多時都死頂
唔識溝女 剩係識對人好

利申 1月頭山羊

為山羊post寫下歷史嘅一頁

見得太少，覺得佢唔夠鐘意我。我山羊佢處女

見得太少真係主因，同朋友見得仲多過佢

有冇同佢傾過呀 係好忙定點樣

我兩個ex都係處女座, 唔夾

佢真係忙既，但真係見得太少，一星期都冇一次，每次三個鐘內

可唔可以分享下點唔夾

咁冇辦法啦你拖落去都唔會長久

我打算好好咁諗下兩星期先，如果都係咁想分就分了

大家諗清楚有冇解決方法先

多謝巴打你幫手推post

難得有山羊po 可以認識下不同既山羊巴絲

兩個都有同一個缺點就係自以為是, 我好唔鍾意人地一副以為自己識好多野之後指點我嘅樣
同埋佢地都幾自私, 有時唔會站係我立場睇野, 佢地覺得係點就應該點
所以真心頂唔順

處女座我都試過 又係黑歷史黎
自私呢樣真 自己安排好哂啲野 我只係用黎sip落去空檔

想知係點

屌同我其中一個處女座fd一樣

見到好多個自己

係呀 大家諗法好相同

真係！我都覺得自己係用黎sip

最正係唔使講到好白好清楚，呢度啲巴絲都會明

在心中

利申我嚟幫手推post

推呀

留名推post

1月5山羊

有時做緊乜自己都唔知，或者好多野都無動力去做

所以成日比人話懶

同佢鬧大交 想分手

發生咗咩事 咁突然

所以我好辛苦 想分手 心好攰

之前仲見你講好似冇乜嘢咁樣收收埋埋咁多問題

其他事咪冇乜野 但呢一兩件事夠傷我心

鬧交就點都會有 睇下有冇方法解決
如果解決到但心入面總係有條刺令自己唔開心的話放棄啦 森林唔會剩係得一棵樹

認同巴打所講
無謂勉強自己令自己唔開心

可能下次嘈都會拎返件事黎講 只會一路loop

好夾 就結婚
可能佢本身就唔似天秤 感情方面佢似金牛多啲

人大咗啲
一到夜晚就會諗啲唔開心嘅嘢

特別係床瞓唔著時

估唔到山羊post都可以開到2
有冇山羊會覺得自己係孤僻撚呢

見到上面啲人話山羊同處女座唔夾，我反而同處女座好夾 不過已散

要睇星盤先知夾唔夾

呢個真，你係咩星座只係代表你出世既時候太陽係你個星座，好似有d人係山羊但性格一d都唔似山羊，係因為佢出世既時候除左太陽之外其他行星都唔係山羊座到，所以性格比例嚟講山羊座可能只係佔好少。

一般嚟講山羊同處女係天生一對

要睇埋月同金

冇錯
金牛係Perfect match

都係土屬性ma

所以配返自己都夾

+1

有研究

留名 男朋友係劇毒山羊
長期dead air，佢話無野想講
問佢有咩朋友，就話無朋友
平時係屋企做咩，就話無野做
好努力說服自己佢性格係咁，但總覺得好有隔膜、不安，自己無融入過係佢生活中

咁點解一齊左

知道佢鐘意我咪主動出手，頂唔順佢啲龜速進度

利申處女

佢有優點嘅，例如踏實、誠實、專一等等
係毒左多多咁

全部山羊特點

一月魔羯留名

佢係一月的山羊仔
好，有你呢句，我試下接受

加油 對山羊係要比耐性

鐘意左山羊女既水瓶仔表示耐性就用完，點算

你主動做過咩

山羊會唔會有打開心扉嘅一日 ？

知佢想食咩會等登買比佢，知佢去第2到做intern凌晨2點起身送佢機咁囉

你入到佢內心會

都好明顯喎 做乜唔表白

表左啦，但佢話等開sem先wor，佢既解釋就係因為我地基本上成個暑假都唔會見，姐係佢返嚟我又去第到做intern，佢話驚捱唔過呢個暑假咁話wor，佢話如果開sem我都仲係咁就一齊wor, 都唔知堅定流，我好驚到時佢say no咁我咪做on9仔做足幾個月

有咩都要溝通 唔好槍硬接受

山羊座會唔會係最孤僻嘅星座

睇你覺得佢值唔值得你等 始终未開始就long d

我想，但傾親就話我逼佢講野，唔出聲直到永遠

極內向

劇毒山羊

個個唔同 我就會同鍾意既人分享自己野

今日分手了

大家都夾唔到 無論係時間同相處方式
分開都係遲早既事
慢慢move on啦

多謝巴打 真係好傷心

半年多啲

老套d講句 時間會沖淡一切
唔需要逼自己堅強 但喊完痛完就好企返起身喇…

多謝絲打，道理我明，但呢一刻真係好傷心

襯仲未咁深抽身都未嘗壞事

有咩唔開心都要講唔好收收埋埋
終有一日會由心底多謝佢曾經岀現過就係真正放下

山羊座真係唔好屈埋係自己心
搵個朋友聽自己訴下苦 都好過自己諗埋一邊
Btw 絲打記得頹一陣好了，加油

和好鳥
佢因為冇諗我感受同想法而道歉
話之後都會同我商量左先再決定啲野

其實山羊仔係咪好安於現狀
身邊既人都覺得我同佢冇將來

山羊認定左就好有計劃

你當下唔介意就繼續發展 最重要係你而家覺得舒服

我諗住見步行步
過左今年先再算 同時睇下佢既表現
一齊左幾個月唔應該煩呢啲

佢啲親戚對你有好感固然係好事啦
不過諗到咁長遠嘅都係要睇定啲先

如果我兩老都係對佢咁有好感就係好事啦
雙方父母都唔反對先可以慢慢行落去架嘛

見左未先

未 但好耐之前佢地已經反對

今日有啲 sad 位

我今日同啲朋友去咗 Disney 玩
話說我之前都有間中提起我上年追過個山羊妹，但係俾對方拒絕咗嘅
我而家都打消咗追佢念頭，但都想 keep 到朋友、傾到計嘅關係
咁我係留意到佢鍾意某個卡通人物，我去親玩見到都會影俾佢，順便傾下計
點知我今日 send 完俾佢，佢都係已讀不回
其實佢今日要返工嘅，或者係因為工作忙啩，但總之就係收晒工後，都係已讀不回啦

我同佢大半年冇見面喇，上兩個月開始想約佢食飯見，但佢連續兩次都用唔同原因冇應約
我諗我再問多佢一次啦，佢連續第三次唔應約嘅話，我都會知點做...

另外琴日約咗朋友小聚
傾下傾下朋友話我知，上年我曾經追過（不過都係失敗）嘅雙魚妹，而家有拖拍，我都覺得高興

聽返黎本身個女仔外遊期間有個 Long D 霧水情緣，但因為唔同原因好快就分開咗
當大家都以為佢仲好傷心嘅時候，佢同人講佢喺香港已經又搵到男朋友了
由此我再一次想像到嘅係雙魚妹其實好講 feel，同埋要快撻，慢撻如我嘅做法，根本冇好下場
事實上呢次經歷我都好 hurt

其實搞掂山羊屋企人尤其是兩老係好緊要...
有啲人分開竟然係因為山羊兩老唔鍾意
而當去到迫山羊揀你 / 兩老，無路可退嘅時候，山羊係會放棄另一半

而掉返轉講，當對方兩老鍾意你，佢都要 project 到一個和睦嘅 picture，你同佢條路會易啲走

同山羊仔分左手 原因係周圍撩女仔 但冇出街果d 或者進一步做d 咩 唔係第一次 所以我上個月我講左分手 佢好似好唔開心 但冇再好似以前咁搵我 同tum我 完全冇左聯絡

其實仲好中意佢呀我 係咪玩完 同埋係咪都應該要完？山羊內心其實都係一個大仆街 淨係諗自己

妳都講咗分手啦，佢會認真看待同接納妳嘅決定：佢唔開心係會自己疏理，但都唔係求妳原諒，佢唔搵妳唔聯絡妳好正常，因為係妳話要．分．手。
妳覺得佢撩女仔係接受唔到，妳咪放佢走囉，唔好諗復合啦好嗎

佢成家都鍾意我既
問題係我屋企人姐

點解你屋企人會唔鍾意

個時未一齊問佢地點睇
一個話佢年紀大
一個話佢冇事業
所以一齊左都唔敢同佢地講

年紀唔差太遠都ok既
反而佢地係擔心你地生活啫
我覺得愛唔可以用依啲衡量 如果唔係變咗交易咁

佢同我同一個生肖
我都明白佢地點諗
朋友個個話我地只會越差越遠

Wa成個圈 又真係大咗啲
睇你覺得溝通上有冇問題

都可以既 咁實有好多野唔同時代架啦 咁咪兩邊都講下囉

話題會多左都好既
我原來以為你係廿頭添

我係廿頭啊

咁我記錯咗佢個數歲添

佢三十中

咁反而我又覺得ok喎

點解呢

因為我記錯左佢三十咁一個圈你係十八 好似怪怪地咁
數字上既錯覺

我唔係18啦

咁要慢慢導化你屋企人接受佢

我都唔知點開口

咁你鍾意得佢地都要接受啦 直接講又冇乜所謂不過等穩定左先

琴晚呻完之後
個人好似好返少少...

唔好亂諗嘢就好

有咩唔開心就講
講完有人同你分擔支持你

劇毒山羊
唔識同人展開話題，想追人都特別辛苦

開話題諗到頭都爆 最慘係我問你答

有時覺得係人地唔想講咁
我都覺諗話題好辛苦

係呀 會感覺到之後自動摺埋

前晚講完
好啲了
應該會照約

thanks

隔左幾耐？

要醒喇 自作多情受傷既只係自己

唔好咁做會好痛苦

唔好搵佢 慢慢淡忘啦
當大家個諗法唔同段關係都變左質
比你做返朋友又點
你都唔會滿足 想更進一步 直loop

佢應該當你朋友…
作為朋友你咁樣嘈交人地仲更加避開你喇
何況佢仲有新朋友新圈子
你唔好當佢係鍾意既人同佢相處可能會好d

我都試過 係要時間慢慢沖淡

巴打你搞錯左生肖差12年？

係記錯歲數

日撚日俾個上司笑我毒

我都經歷緊

山羊女留名
鐘意左水瓶男

唔知點追好 開始想放棄

好痛苦兩個ex都係山羊座
特別第二個傷得我最深本人雙子開頭都好夾
後尾唔知係咪鍾意咗第二個所做嘅嘢都傷得我好深

我講錯係白羊座算啦冇嘢

做過啲乜先

頭先搭地鐵返屋企
一上車就見到以前鍾意（而家數上去第二個）嘅女仔，即係個雙魚女
佢同我打招呼，俾佢見到我揸住包薯片個樣
佢拖住而家個男朋友（以前冇見過）
跟住我同雙魚女傾咗一個站（佢咁啱下個站就係屋企要落車），相安無事
雖然我笑笑口但內心係緊張... 好在係一個站，如果係四五個站我諗我會死

以前成日會諗，到底會唔會喺街撞到佢
估唔到係經過咁多喜悅同痛苦（呢樣多啲）再回復平淡後咁耐，就有呢個機會，好得意
雖然有過段好 hurt 嘅日子，但一路都希望佢幸福，and 佢做到

個po已經準備沉

幾耐冇見過山羊po

推推先

幫手推下先

推返上去

處女男想追山羊女 有咩注意？我係咪要主動d? 應該急攻定拖長？

處女男同山羊女 係咪真係夾得來？

同問不過調轉
處女女想追山羊男 有咩注意？

比耐性 自己主動搵佢

上網睇 山羊處女 都係實際型 講多d事業 上進d 係咪好d

好多時都係我撩佢 但對方覆得慢又唔密
唔敢搵太多驚佢覺得我好chur

得個講字冇用喎

當做朋友先 唔好諗其他住

係
山羊好難捉摸

要比時間 除非佢本身都對你有好感

我都唔知
大家都有出過去 不過冇任何signal
慢慢嚟

同樣情況 男版山羊故事
最後自爆左咩都無野剩

你試下間中比signal佢 不過唔好太chur
等佢習慣下個生活有你

唔識俾

其實星座準咩？覺得性格同價值觀絕大部分因為屋企人點教你同成長環境而生成

利申返：山羊座

都係信則有啦

主動約佢出街
過馬路試下拖佢係ok既
當然如果佢縮就算啦 大前提係熟先好試
個人覺得女仔主動成功機會高啲

都有出過去但冇咩特別
應該仲需要啲時間 慢慢嚟
唔敢主動

準, 我處女座, 亞哥獅子座, 兩個人D性格好唔同, 佢好外向, 我好內向

佢TYPICAL獅子座人, 我TYPICAL處女座, 所以好信星座

ex處女男同佢女夾好夾甚至諗住結婚架啦最後散咗

我自己對啲好主動嘅人好快無興趣，要吊下佢癮，比佢慣咗有你個陣但你突然唔見咗，山羊女好煩架

前提要佢本身對你都okay

到適合既時機就要把握機會 加油

其實我暗戀左佢成年
我平時有跟佢學嘢，一星期見到兩次
其實無做過啲乜，只有暗地對佢好
知佢俾蚊咬買驅蚊俾佢用，但係話買俾契仔順手買俾佢
知佢鐘意食乜成日買俾佢食
平日會whatsapp講無聊嘢，呢幾日開始已經無應佢或者hea應，因為好心淡了...

都明顯啦但係佢感覺唔到

我有時如果我阿爸阿媽識教識鼓勵我
我今日既成就可能會高好多
同埋我阿媽成日散發負能量又中意攞人地黎比較

去完旅行返黎，發覺自己真係好懶

其實我覺得佢係知
但扮傻

點解呢？

無壞ge 人生就係咁 第時做人爸爸媽媽就記得鼓勵佢地

Agger 我一定唔可以好似佢地咁

山羊會唔會認定左就越黎越愛

Yes

會

好熱呀，想日日都係酒店hea

去旅行都懶

其實自己都會感覺到 只係普通朋友

去之前好興奮架，點知去到唔想郁

去邊玩

唔夾
處女座好麻煩

去左台灣咋
日日hea到2點先出門 好懶

1月5 ching

真係好hea 不過去旅行都係為咗放鬆下

由細被老豆打到大
直到佢香咗
細個好憎佢
雖然過咗六七年
Btw點都有條刺

我認同既
遲D吾知
不過而家倒貼比我都吾會拍拖
一黎懶
二就吾想搞到人
三就吾會有人喜歡我

咁同咩星座先夾

定自己一個算

不過都唔係好放鬆到，狂行
應該去東南亞，係酒店做spa 玩水 hea 最岩我

秦國啱哂你

山羊巴表示唔好做人水泡
最後辛苦既只係會自己

山羊真係幾好嫁
無論男女都係 雖然我係人馬 但鐘意佢地咁踏實
又會去照顧人 又會講啲實際野 同佢地傾心事最好

我今年同左隻山羊仔結婚 真的挺不錯的

做到佢既最愛 真係會錫到你燶 但真係要有耐性

同左佢一齊之後 都學識左放慢馬步

祝幸福

多謝欣賞 你地要幸福快樂

恭喜你

恭喜晒

多謝晒各位

恭喜絲打

放慢腳步呢樣真
唔好太快 其實佢跟唔到
有好多野要溝通 先會真係明大家諗咩

有無人講下山羊同金牛點樣開始到？

唔會開始到

兩個星座夾架喎, 咪從星座研究開始入手囉

講笑話: "今地好夾架喎原來", 跟住自己發揮啦...

當然要條女都有少少意思 + 唔太抗拒星座啦

同個天秤女一齊左三個月 (我都唔知點解會開始到)
其實我地相處得都幾好既
但佢啲friend搵佢聽日去hku個ocamp做組媽
佢去之前又無問下我感受
依家硬係un住un住咁
有無人可以安慰下我又或者教下我呢啲情況可以點同佢講
山羊真係好insecure

我金牛，男朋友山羊

其實山羊男係咪好吾中意做主動 即使對方係你女朋友？
人馬女表示好攰 覺得你吾在乎我 下下都做主動約你 打比你 關心你 之後你比d反應又

一齊左三年 知山羊係好專一 愛你一個
但做主動做得多都會吾想做

唔鍾意你打「吾」同「中」

我覺得山羊係懶囉 佢唔係唔關心你或者唔愛你
可能佢唔知點樣做 不過都睇人嘅 我以前都會主動約女朋友 但係係想見佢個人 然後會懶得諗去邊做咩 覺得見到人就得 做乜都冇所謂

同我個山羊仔一樣
唔識表達又成日諗唔到去邊

因為山羊真係好撚懶
我嘅話會諗唔到做咩同去邊 但係如果另一半諗 點都唔會say no

我周不時都入呢個po mon下

但我hea到而家先留言

利申 山羊男

對山羊呢啲悶人黎講，食個飯見個面都好滿足，所以先諗唔到咩活動

一月頭山羊女留名
以前真係唔信星座 但睇呢個post就發現自己真係一個典型既山羊座
多數第一次識既人都會話我好靜 但其實只要多啲撩下山羊座 其實我地都會好多野講
唔知係咪因爲太被動既關係 身邊真係無乜異性朋友 其實搵到性格岩既男仔對被動既山羊女係咪真係好難

我之前追個山羊女，佢咪又係唔 so 我

山羊如果對你無興趣既話 真係會唔覆機
但其實大部份都好冰山 望落好似好cool 但只要你一開頭撩多啲佢講野 比多啲耐性 其實就得嫁喇

山羊男狗公格

冇啦，我覺得佢對我呢個山羊仔已經冇晒好奇心
佢對另外一個人興趣大過我好多囉

下個會更好

繼續期待告別 A0

有排期待

山羊座係咪真係咁難脱單

係

我發誓如果下次再遇到岩既而又係單身既男仔 我真係會主動啲

山羊好清晰 如果佢唔鍾意佢係完全唔會收兵唔會拖住人 好懶做咁多野

係咪正面諗山羊易滿足會開心啲
每個星期都無意願想去邊做咩真係好悶下

佢係好在唔會收兵，要讚

我都唔知 心好累

長痛不如短痛

我話我唔管你啦
佢同我講要人管
我話我試左 但我管唔掂

咁樣之間仲有愛咩

好似湊仔

loop forever

不過咁樣其實我都唔知啱唔啱架 自己一早斷哂自己米路 唔俾之後啱feel 嘅
不過山羊都好睇first impression 第一眼就知對方同自己會去到邊

前排忙到叫晒春
依家得閒就喊悶

到底自己想點

搵其他野分散注意力

未知啊再睇下點

山羊女友
唔在乎 唔關心 唔報到 唔問候 出現問題唔傾 寧願訓覺都唔傾
唔講咁多 一陣俾佢估到 佢有睇呢個post
心累了

我個山羊男朋友都係咁
我都心很累

同路人
對佢越好越唔識珍惜
仲應唔應該堅持落去

山羊男剛被分手

4年前想追個山羊女 上堂見佢幾唔錯就走去抄佢牌 傾左半年每日keep住傾 每朝起身都見到佢既mesage 後尾唔知點解有一日搵返佢都冇反應最後不了了之左
其實呢幾年雖然我有拍拖都有時都有諗起佢 可能個陣太被動 而家單身好想搵返佢試下聯絡返 但中間兩年冇再聯絡過唔知點搵返人好 佢ig係完全唔po野想借意開話題都冇計 有冇巴絲賜教

自己金牛 男朋友山羊 覺得好夾

最夾

水瓶仔鐘意咗山羊女，但佢話唔想太快 ，於是我地做住fd先幾個月，但最近識左幾個雙子女， 發現真係好夾， 感覺同山羊女就玩完。

拖左一星期終於睇晒啲cm
我好憎好憎啲嘢唔係計劃之內發生
會超燥
多野做個時會叫春話做到就黎死
但係當得閒有得hea又會想忙
睇晒啲cm發現原來自己唔係唯一嘅怪人
1231山羊絲

毒撚座注定孤獨終老

佢係個唔識表達自己既人
我要用更多既耐性去了解佢
但三十幾歲人都唔識表達自己我真係唔知可以點教佢

有時明明係山羊男主動搵我 但係都係傾得好短
佢又唔係hea覆 覆得都算快 但就係次次傾幾句佢就已讀不回
我都知要主動 但成日都係咁真係搞唔掂 點搵到咁多話題開 開咗又唔傾落去
佢份人又真係幾悶 同你地講既一樣
成日都話無野做 鐘意煲劇 試過出黎食飯都唔多野講
都唔知點解我會鐘意

利申fd搭fd識 基本上唔會見到面 平時靠ig覆下story send下相

絲打我嗰個都係咁
傾唔到有延續性

我金牛男朋友山羊
激嬲男朋友 唔知點算好

山羊真係幾悶嫁 所以我多數係fb look 下有咩地方去 我個山羊老公就會記住 之後帶我去 咁樣都幾好丫

利申 人馬

我真係唔理解 究竟係真係懶到咁 定唔想覆 唔想覆既話做咩又要主動搵我

好多時都係我主動搵佢
但唔敢搵好密
end咗topic我都唔會即刻開新
隔幾日有嘢講再講
其實好似一直都係我做主動
佢好少主動搵我
心很累了

Same 我主動搵佢兩三次 佢先主動搵我一次
但佢講既野又唔係唔想同你傾咁
搞到我想放棄 但又唔忍心
好難先搵到個心動既人

想問下白羊女同山羊女夾唔夾呢

利申一齊左3年

屌你老母山羊座

下 你地一齊左三年喇喎 夾唔夾你自己feel唔到既咩

點解咁多山羊話自己毒
我見親都好多活動喎好多野玩架喎…
由其係女山羊…

山羊唔夠溫柔體貼 之前俾ex話唔識做人女朋友
對人冷漠
必要時都會扮到好social，但內心會覺得好吵

個人會好怕麻煩 有時候會怕麻煩到唔想煮飯 因為要洗碗

鍾意一個人都會好快就放棄 因為怕麻煩 懶得追

利申山羊巴，怕麻煩到一個極點

同山羊男糾纏左成年 覺得係時候要放棄喇
佢實在太多野諗 太多顧慮
好似我幾努力都好 都冇可能改變佢既諗法
就算我有幾鍾意佢都好 都會覺得攰覺得心淡
其實我想要既野好簡單 點解你咁都唔明
唔肯俾機會我地試一試

我既情況都係一樣，山羊女明明鐘意我但唔肯同我一齊

我個時都係 唔知要等幾耐
唔明佢地內心有啲咩咁驚而唔一齊
但佢地衝破左呢個關口就得

俾多啲時間山羊就得

上水推推先

唔關山唔山羊事嘅
我遇過人馬都係怕踏出一步

timing嘅野 真係無得格硬黎

山羊座係咪好相信緣份？

山羊男 剛剛同水瓶女被分手
自己係個種唔鐘意同人正面衝突嘅人
而且個人唔係好主動 又唔識哄女仔
剛剛有少少嘈交 (我被嘈) 我無即刻搵佢 無打多幾次電話比佢
雖然同佢講左對唔住
但係佢覺得我唔重視佢 唔在乎佢
我覺得好攰...........
大家都鐘意對方 但係大家追求想要嘅野都唔同
我無咩心機想要去補救 心入面都知道 就算一齊返都只會繼續出現同一個問題
但係又知道 佢好鐘意自己 唔忍心會因為同佢分心而令佢好傷心
唉......

係度分享個略長嘅故事
咁我呢個水瓶仔就差唔多2年半前識個山羊女（中學同學）
當初對佢第一印象就係個樣普普通通，啱啱好睇得下咁。未相處落就睇佢份人性格就估係普通港女吖，成日痴班女仔fd飲食行街吖，得閒就吹下水講八掛野，但就唔姣仔，唔太多異性fd。
某一日我就膽粗粗想聊下佢，咪係wts咁開下啲無聊白痴話題。之後又有來有往，愈傾愈熟。慢慢傾落去又發覺同佢話題有時又幾啱，佢中意嘅野又會介紹畀我知下，我講下我中意打啲game吖又或者有趣動畫佢又好似有興趣知咁。成個傾偈過程係我同咁多人傾偈當中最舒服嘅。令到我有意欲想同佢一齊。
就係呢個時候（同佢聯絡左大約半年左右），我前女友冇啦啦有一日揾番我，當初我不以為意，咪正正常常同佢聯絡下咁囉。點知佢嘅態度對我就好曖昧，令到我有少少又想翻撻嘅感覺。然後同前度傾多3個月就同左佢一齊。
而係我同前度聯絡緊個幾個月，我同山羊妹嘅關係就由火山頂咁高突然跌到山腳。wts佢揾我都冇覆到，不過佢都冇死纏難打，好快就同佢斷哂聯絡。
可惜嘅係，我同前度再拍番幾個月拖就發覺又係性格不合，經常嘈交，就分手了。分手之後又我地2個keep住曖昧關係（我地每次分手後都咁樣相處模式，習以為常），會一齊出街睇戲，有時又撓下我手咁 。
呢段又分手後我同前度段關係維繫左大約半年多啲，後尾2，3個月呢我同佢就關係比較疏遠，我有揾番山羊女傾偈，佢一黎就對我態度仲好似以前咁好，似係好耐冇見嘅朋友咁，傾左一排就會講下感情事、心事。 （個陣平常心同佢傾偈，只係當佢好好嘅傾訴對象）個排咁啱聖誕節，我就約左佢出黎一齊食個飯睇燈飾咁樣（個陣同前度冇乜聯絡，之後再講原因）。
咁聖誕節過多兩三個月（期間同山羊女又冇乜聯絡）有一日 突然間我前度同我講佢有個對象想同佢拍拖。
個日之後我同前度就即時斷哂聯絡，經歷一段唔可以話失戀但係失戀咁sad嘅日子，大約一個月兩個月時間（其實都好快），就踏出左個段傷心日子。
咁之後我先揾番山羊女吹下水咁吖，個人終於係放空左好多時間，又好似放鬆左個包袱，多左揾番佢出下街食下野咁。講咁多廢話主題黎喇我就前排有問過佢不如考慮下同我進一步關係。佢就話睇下點先啦，因為佢就被我一開始冇啦啦dum低之後就sad左一排，但之後都冇野，宜家一直當我朋友。佢就係好山羊嘅人黎，好懶，有時覆wts係可以一日都未覆，又或者根本唔覆， 佢就怕拍拖後同另一半要被迫太密傾偈出街，令佢好似交功課咁，唔鐘意，令拍拖冇乜意思。加上，我同佢關係斷斷續續都話哂有2年，都幾熟悉彼此，有時我又覺得有啲難再去令段關係升温。
相處我就好習慣同佢咁遲覆，因為係佢性格黎，況且佢已經係算最快最常覆我個個（同佢啲fd同佢親口聽番黎）佢中學同學同一間大學約佢食個飯都約幾個月都約唔到佢，但我每個禮拜約佢一次食飯佢都肯出，算係肯畀面我。
最後，我都幾怕佢當左自己係我前度代替品，又或者當佢水泡，因為我都同前度分開左冇耐就又揾番佢，我真係想同佢講，唔係你同我咁啱啞嘅人我都唔會再dum個心出黎想拍拖。

係呢到冇乜熟人會知嘅地方講下舒服啲，太長阻到你地真係唔好意思。

睇完都覺得你當佢水泡 或者比我係山羊女都覺得自己係水泡 有前度就唔理人 無前度就過返黎

點解好似好多水瓶同山羊一齊但唔夾咁既
我都係水瓶 但未追到山羊

山羊仔追左巨蟹成年有多，本身佢exchange黎香港之後就返去讀final year,佢未返去之後都有好大段時間日日message好依靠我,我日夜顛倒陪佢，去到五月中完sem就小左搵我，依排佢返返黎又日日message我，我好攰啦 唔鐘意我就放我走啦

咁即係 佢唔講分 你都會講分

我都唔會鐘意呢種感覺
雖然我係人馬 但無女仔肯做備胎 而不是第一位

恕我直言啦
你似係當人水泡多
前度唔再同你有聯絡你就搵山羊女
巴打如果你真係中意山羊女就一早唔係比前度左右到啦

又開？

人愈大我覺得自己愈感到寂莫
以前就唔會咁在意

上次1001咗

山羊的post 可以 開到 (2) , 好神奇

我都係山羊仔水瓶女 我地同你地係相反
我地都有啲野唔夾 都令到我想放棄唔一齊
但佢就係覺得我地可以傾
就算我燥底發脾氣都唔緊要 因為佢話佢有耐性
搞到我覺得段關係好矛盾

追到都未必係好事

我仲試過開到一個grp添

以前試過聚左一班山羊人

垃圾一件
你唔好再搞個山羊女添呀

自己山羊同山羊拍拖
被人帽 最後拖拖拉拉左7年 都係分手收場

想放棄 開始唔想對佢咁上心

有無山羊女追水瓶男成功例子

山羊同山羊冇好結果的

其實咩事

姐係除左等就冇其他野做到？

山羊上水

有無山羊女同巨蟹仔？
感覺上巨蟹仔成日都會做好多野去氹人，但我係山羊女會覺得佢做多左有d假

典型巨蟹對住鍾意既人都唔識假
佢對得你好就真係想對你好 (其實咩人都會)
佢就係太專注係你到 你咪覺得多囉 慢慢享受下喇

我就係覺得太過專注，吊頸都要抖下氣 所以其實感覺辛苦

Btw 好似開始無人追post

山羊所有野屈住屈住又病發...

輕輕一推

射手男真係山羊克星 完全唔夾 一個自由 一個責任 奴性重

所以要去留意住佢 唔知留意到佢會唔會覺得心甜呢

有無係山羊男同天秤女一齊既係度 ？
我山羊...我覺得對方成日要求我做d我覺得好無理既野...
對方好似唔識諒解自己咁 ，只係不斷苛求我要跟佢要求

嗯 我識幾個天秤座都係咁樣
咁你同唔同到天秤座講道理

不能
我好平心靜氣同佢講道理 佢唔想聽...
一直怪我乜乜乜
仲有佢之前無啦啦嬲左我時
講埋咩不如分手啊之類
我忍過幾次 都算啦氹返佢啦
因為知道佢唔係真係想分
但最後一次佢又係咁 我忍唔住話好 分手吧
但到佢唔捨得 佢話佢會改佢d脾氣
不過佢好左一陣 依家又有d回復原狀feel咁

我覺得天秤d脾氣都幾臭...
我覺得自己都算忍得架啦 都好難頂得住...

有冇人覺得愛回家個池子孝係山羊座

盡量同佢一齊去做好多野，去迎合佢
唔止對另一半，我對其他朋友都係咁，搞到覺得自己無特別興趣喜好咁，人地既喜好就係我既喜好

我都plan左年尾去泰國，希望去得成

同天秤女一齊過年半，自問脾氣都算難頂，點知佢仲難頂

原來唔止我一個係咁

其實山羊同雙子係咪好唔夾？
本身同雙子女一齊左幾年，但成日放假個陣我就覺得應該relax下但佢就成日要plan行程
成日都話我唔點講野，咁事實我真係唔係太鍾意講野啊ma
有時都想要番啲自己既空間
呢排成日諗到底仲應唔應該繼續

有無人講下山羊同天蠍

單係我同我細佬
講兩句就已經開始嘈
莫講話女朋友

咁樣雙方都辛苦

我山羊同阿哥雙子ok喎，不過佢脾氣麻麻但我又會忍，但有時我又會好真誠咁屌鳩佢

戇鳩山羊淨係識返工，連識女仔時間都冇
搵咁多錢做乜撚野

開始沉底了

今次叫勁架啦
開到 post2

Hi 山羊座朋友記得睇開啲

山羊ma 差唔多啦，多過100個留言已經好難得

推下先

山羊推

各位山羊既事業心強唔強 ?

樓主上水推一推

山羊男主動whatsapp我 傾咗一輪又藍剔 係咩玩法 當我係咩

估唔到仲見到呢個post
好神奇

前幾日一直開始mon住個post
今日先開帳 留第一個言
講中曬

無睇一排竟然出到2

橋本環奈
巴打識貨

最叻一次

Btw 好唔鍾意d人打摩羯座
自己一定打魔羯座
有冇話邊個係正確？

山羊男同山羊女，係咪無可能結果？

兩個都啱 睇係慣用

係咁 佢一日唔肯定人地鍾唔鍾意佢就亂諗 其實無自信既表現 又唔想煩到人令人辛苦

究竟我因為呢啲咁濕9嘅性格放棄咗幾多次

直接d求個答案囉 有時又唔使咁灰既
總唔會個個都唔鍾意你嘛

不過客觀啲睇有時山羊做野都幾直接
一就一二就二 成日會諗人地會唔會覺得好大壓力

起碼俾對方知你心意囉 你唔迫人同你拍拖又唔會令人好大壓力既 人地估估下唔知你做乜想點就真係大壓力喇

之前真係試過，明知個男仔對自己無意思，但都表左白等自己死心，唔洗再估估下

雖然聽到好多山羊係追人既時候會放棄
但係我老公追我都追左兩個月都冇放棄
佢果陣知我仲係情傷中

所以都幾感恩佢唔放棄既態度

一定唔會放棄 除左被拒絕

拒絕係要當面拒絕？

山羊男朋友話 如果無左我嘈佢 佢會好無聊
係咪當我係解悶工具
我係絲

笑左
我同我個山羊男朋友都係
有時我係佢隔離嘈嘈閉
Feel到佢幾enjoy

當面同文字上一樣啦

希望個山羊姐姐唔好咁易放棄我喇
不過佢應該大把仔埋身 正常都唔輪到我架喇

加油啦

白羊女山羊男
未一齊 岀街會拖下手 攬下 同個男仔有要求錫左塊面 但係佢仲未提出要一齊 咁即係點？

佢應該以為一齊左

唔係掛
但係wtp又少揾你架喎

試下比啲signal佢表白 唔好估估下

知道

點可以鞭策天秤座做多啲？

佢哋所有嘢都追求平等

佢都未表明 你都俾佢拖手 攬下
但又想知佢點 你應該果下就問佢

點睇唔覆Whatsapp？係咪真係對我已經無興趣？
明明以前唔係咁。。
同埋山羊男真係好多女性朋友

利申 好無安全感既巨蟹女

同問 有想同你傾落去既感覺 但一時秒覆 一時隔好耐先覆 一時已讀不回
究竟山羊男諗緊咩

都有機會係

山羊係咪即係魔羯

已放棄追山羊男
做朋友好了

識親嘅山羊男都風趣幽默，多異性朋友
好識同人傾計，拋個波畀佢佢接到仲可以拋返埋黎
無離頭搞笑又得，正經討論又得
所以真係好鍾意同佢地傾計
不過其實幾好傾都好，好少講自己野
成日收收埋埋，唔炒大鑊都唔講自己點諗嘅
但最接受唔到係會已讀同無啦啦消失

唔好講咩星座，如果一個男仔一直被動無動於衷嘅話，根本唔洗諗有下文
更何況山羊對人有興趣，真係一定會行動

最後個句好啱呀，如果我好鍾意個個人係會追得好明顯，所以冇行動嘅話基本上bye9bye

認同

話唔定仲有野諗緊呢

山羊認定左目標先會主動

要有把握囉， 覺得有機先會做嘢

其實一齊左佢都有時已讀不回
可能係忙緊睇左唔記得覆

Damn true
個衰佬用左半年去認定

半年算短啦
更多嘅係不了了之

如果玩到個山羊女避我係咪玩完？
佢係咪應該好憎我

係

btw 用「玩」呢個字

咁不了了之就唔會一齊到啦

所以咪覺得你好彩

依排點呀

山羊男 竟然會有post
以前想追個天秤女 最後都係收皮
佢係啲好爽好直既女仔 仲粗口爛舌
但係我覺得佢好正 有時自己都覺得自己有啲變態

冇咩野啦 冇令我唔開心

咁未好囉

希望keep到啦
而家入侵埋佢間房 佢話唔介意仲好歡迎

好sweet

乜男人唔係好怕俾人侵佔自己空間架咩

唔會呀

我聽身邊啲fd講係怕

可能我未試過

因乜原因收皮？

自從幾日前山羊男主動whatsapp返我 傾一輪又已讀 呢幾日我都有再主動搵佢 但同樣都係傾一輪佢又已讀

其實咁睇係咪無機 係咪唔應該再主動搵佢
想放棄但又唔捨得

問佢算啦 我個時都係問左先知咩事

但我同佢又唔係真係好熟 好驚直接問會嚇親人 想約下佢出去 但次次都未傾到就已讀咗...

山羊女留名

咁等佢吧

又要考耐性

我真係睇唔透佢想點

獅子座表示如果想追山羊女，但山羊女同而家個男朋友分開左一段時間，究竟我仲應唔應該等佢好？

分開係邊個飛邊個？
一段時間係幾耐？
分開左點解仲要等？

個男飛個女 因為男工作問題同埋同佢地之間好多問題都solve唔到
分開左2-3個月
因為呢個係佢第一個男朋友 所以想等佢完左佢工作個邊先解決佢地雙方既問題
而我就想係佢身邊等佢 希望佢唔好唔開心

聽上面巴絲講山羊俾人飛會好放唔開
我建議巴打你默默等好d
等佢唔知幾時終於見到你一直陪伴就會被打動
如果散左心情唔好仲俾佢feel到你係咁搵位入
九成九死硬

希望等到啦 仲要等成個月 好鍾意佢 本身佢個人好on9成日笑 一提係佢男朋友咁樣對佢就唔開心 搞到我都唔好意思

請問山羊男飛完人會唔會後悔
被飛兩個月仲等緊佢回頭

就算會都唔會主動搵

水瓶女既耐性真係麻麻

好似被飛先有機會 自動飛人 就唔會回頭

真係 再係咁落去真係想把心一橫唔再理佢

會唔會係怕你收佢做兵

唔會掛 我唔係ig女神娘娘格既女仔

但會唔甘心 所以到個刻都係會問再死心

好中 正正係因為唔甘心 所以仲未放棄到

知道心儀女仔由單身變成拍緊拖
即刻對佢冇晒興趣 自動死心

如果心裡還存著不甘心就代表還沒有到放棄的時候

就憑你呢句 我唔放棄住 其實我keep住一兩日就搵下佢有冇用？ 雖然次次都傾得唔長 佢會藍剔我

曾經睇過山羊同金牛夾
曾經追過金牛追到攰
我仍然好掛住佢 唉

都可以 起碼知你嘅存在

山羊同天秤係點嫁

山羊 天蠍 點睇

有啲驚佢會覺得我煩咋 山羊座又唔鐘意比人chur既

same feeling
追金牛女勁攰

same
主動追緊金牛女

比金牛仔追緊 少少煩 唔覺得夾

山羊主動搵你次數多嗎？

點樣分山羊男係friendzone左你，當你水泡，定真係對你有野？

有可能連佢自己都唔清楚

突破盲腸
真係好難諗明山羊諗乜

大概我主動三四次 佢主動一次

好掛住我個巨蟹女朋友 佢對我真係好溫柔

咁我覺得 機會好微 繼續朋友先吧
不要有太多期望

掛住就搵佢啦

以後都冇機會見到佢

分了手？定係有其他原因

某日成個人變哂另一個人咁，好邪 我都唔知點解會咁

她有了愛人

冇 係性格、嗜好等等全部都變哂，係我離開先

有冇打聽過係發生咗咩事？

咁你忍左幾耐先會決定分？

幾日就頭也不回

咁。。。。都幾衝動
沒理解就說分 也不能後悔了
只能回味

不過人生無憾了

攰係因為唔知佢點諗
好飄忽 忽冷忽熱咁

山羊 金牛 處女 都一樣咁難捉摸
一擔擔

師兄俾心機
千祈唔好心灰放棄
唔係好似我咁得可以回味追佢嘅時光

金牛好收埋自己 咩諗法唔講出口
要去到某個熟嘅階段先講少少
我曾經好到呢個階段 可惜最後都慢熱到頂唔順

有無山羊仔可以講下
鐘意點樣既另一半

成熟獨立女性 有人生智慧
善良 散發正能量
識尊重 包容 體諒人

咁有冇山羊女擇偶條件

講中哂我想要既條件
尤其是最後果行

最後嗰行最重要

山羊既男仔真係好難掌握
你進佢退 你退佢都退
想點呀！！！！

只要有最後果行就可以

山羊通常一退就退好多

完全感受到，咁係點解？

退咗係咪唔會再進？

我地係咪同病相連

我唔知我個諗法會唔會一樣
一開始你進山羊退 係因為山羊怕表錯情，唔敢主動(前題係有你有好感，但自卑 ）
之後你退 佢可能覺得自己真係諗啱左 所以會再退

想佢進 要等佢習慣左你係身邊就得

鐘意咗山羊男？

好似岩

成熟獨立男性 有人生智慧
善良 散發正能量
識尊重 包容 體諒人

係 一開始好地地
之後突然勁冷淡

中哂 我果個又唔算勁冷淡既 佢比我既感覺唔係唔想傾 只不過會係咁藍剔我

山羊係好懶 唔想覆機
覆機同見面 佢地會揀見面

totally agree

同得山羊一齊
就要預左自己係一個好獨立嘅人
唔可以成日痴住佢

我反而想俾人癡住
無女

一有女就會想要翻啲私人空間

好想瘋狂癡住人啊！

我係可以獨立既人
但同時都好痴男朋友
佢又唔介意仲好歡迎

咁夾到好正

羨慕

但真係差好遠 一開始就好快覆
之後可能幾個鐘先覆
仲要係覆啲emoji

其實好多人都係咁 新鮮感完左就

得你一個不斷開話題？

其實佢同我最開頭做朋友或者同佢曖昧個時諗既好唔同

做朋友個時覺得佢係個口花花既人 有女朋友都未必專一對女朋友
曖昧個時就覺得好冇安全感 如果而家都咁樣 一齊左會點算 個時個個朋友都咁同我講

一齊左就唔同左
對女朋友好好 都好就我 好肯聽我講
我發脾氣又會好好耐性咁聽我講再氹下我
但佢話佢對之前個啲唔會咁

唔好亂諗多
依家呢刻佢只對你好

要好好珍惜佢

一定會

獨立暖爐

山羊女主動搵完人但傾傾下又已讀不回 係咩意思

我有暗示下想出街 然後佢藍剔

佢係啲有風度既男人 平時對女性都好 對女朋友就再好啲咁

咁可能真係無feel

我都知 佢都應該係對我無feel啦 但係當初佢主動埋黎 撩起咗我 我鐘意咗佢 佢又走咗

好痛苦 當初無識過仲好

係 嘗試緊放底 無搵佢幾日

加油 放底一個人唔易

我覺得你講緊我，我成日都係咁，過兩三日先睇返原來傾傾下唔記得覆人

坦白講無特別意思，純粹懶無秒回，之後就會忘記了，過兩三日見到，又唔好意思覆返你

佢本身唔係咁
但呢排傾傾下就咁 問過佢 佢話無心情

山羊女係咪好懶乜都要等人開聲先做？

無心情都會懶得覆，因為太口直心快，會講錯野

不過如果係對心儀對象，應該點都會覆，除非真係唔記得

我係

但開得聲叫我做就好少say no

山羊真係心直口快 我初時都俾佢激到喊
之後同佢講完 佢都有改

唔講以為自己開po

山羊毒撚鐘意佐嗰playboy好辛苦

少少外貌協會，比人感覺可靠
最撚憎人未試過就話唔得同埋太癡身

唔啱你放棄啦

Diu exact7ly 我標準
唔鐘意太癡身 太煩膠既人

真係好似兩個世界既人
成日為佐佢唔開心 但佢永遠都唔會知

仲有唔鍾意好主動嘅人，但又唔可以唔做主動，所以係好撚煩

山羊男 對熱情既伴侶有咩感覺

用配合佢

所以放手好過 你仲要知佢係playboy

Playboy唔岩山羊啦，山羊份人老老實實咁，點會同到playboy一齊

+1 太癡身會覺得辛苦自己 山羊是毒撚 自己一個好開心

其實山羊係咪唔適合拍拖 好享受自己一個既時候

乜真係毒成咁既咩 山羊女都係？
我反而覺得佢地鍾意多人有安全感

a0答唔到

會享受自己一個既時候，但可時都會羨慕人的一對對

我覺得要睇佢覺得個伴侶點
如果夾既好鍾意既 會鍾意佢熱情 當然同時伴侶都會俾私人空間佢啦

人多到自己柄埋一邊都冇人覺就係
人唔夠多 柄埋一邊時俾人發現
有人走黎傾偈會好唔自在
有時同熟既人都唔想講野
最好既伴侶&朋友關係係唔講野都好自在

因為女嘅太痴身 講咗分手了
覺得逼得太緊 好辛苦
利申山羊男

點痴法

唔係唔鍾意癡身，好易冇安全感都係真
但日日都要見又要傾電話又要成日text住個啲好難頂

不能認同更多

自己一個無問題，因為唔洗講野
一大班人都無問題，因為有好多人講野自己唔洗諗野講
兩個人你眼望我眼就有問題，因為要諗話題搵野講
伴侶或朋友接受到沉默的山羊，咪ok囉

不如搵人開個tg group

你班山羊悶撚

你確定山羊人係會開tg gp?

你確定山羊人開左會講野？

唔講野機會應該大啲
但都想睇下呢個奇境

應該都冇乜機會

有呀，我男朋友係山羊 我係天蠍

無山羊會做開grp果個

直接打比佢揾佢傾

山羊女 點解我會咁痴身 成日覺得男朋友覺得我煩

山羊座係咪同人熟左就會起勢同對方傾計

利申 山羊 比朋友話過我係咁講嘢好煩

你係未會係咁哦人 講道理果啲🤣🤣
我諗起5566既孫協志

我都係…唯有自己控制下自己…
不過你痴身既程度去到點？

唔知你地咩原因散
我覺得佢主動揾得你 姐係對你仲有意思
主動試下揾佢喇 佢唔覆你就試下借d意打比佢

傾到成晚好事黎
以我黎講 唔係對佢有好感唔會想傾成晚
Btw 介唔介意講下點解分手？

我係山羊座，我覺得自己好廢

我都覺得係 可以傾成晚 係好事

佢話唔慣有人係身邊覺得唔夾之後仲好絕咁話對我冇哂feel覺得我好煩跟手就block左我

咁似係佢依家後悔

唔係話山羊講分手既死都唔會後悔架咩
好驚佢只係想搵sp

唔係唔會後悔 只係多數後悔都唔會揾番人
至於s唔sp我真係答你唔到 你既感覺會答到你 終終了解佢為人果個係你

佢由頭到尾都冇講過感情野我已經唔知佢係想復合定做返朋友定點

直接問佢

唔敢啊怕佢一陣又block返我

又唔算 多數分享下自己嘢咁

好想成日見 反而中意比佢管我咁
不過我同男朋友都見得算多因為一齊番part time
一星期四五日左右 不過我知佢係一個好需要私人空間既人 所以都盡量控制自己 唔好比佢覺得我好需要佢
同埋我係好被動個種 例如我好想佢接我我唔會主動講 我想佢主動話黎接我咁 但佢反而係好想我主動要求佢黎咁

其實係咪所有山羊座都慢熱
定還是係我既問題

我都係

唔熟既會唔想同佢講野

慢熱朋友

中意左一個山羊女 佢有時又會主動搵下我
單獨出街食飯都試過幾次 不過果陣我當佢係fd
近排見過佢屋企人幾次
不過到依家都冇flirt 我比較懶去追女仔
但識左佢就黎6，7 年 唔知仲有冇機

識咗咁耐係一齊一早一齊咗啦

果陣大家都有男女朋友

咁又唔同呀，可能有機會

我反而覺得冇喎⋯

山羊仔 留名

我想講山羊對自己重視嘅人會好上心....

啱呀

無錯，其實有時會有一種自己一個人孤單咁欣賞緊沿途美麗既風景，而又冇得同最愛最喜歡既人一齊欣賞，個一刻會好負

其實我覺得山羊仔係好細水長流，極慢熱。

會好小心咁俾第一印像新識既人，因為會好驚人地會唔鐘意。（其實諗黎做咩我地自己都唔知 ）

至於點解會俾人話好sociable，我覺得就可能係因為唔想俾人覺得自己好靜 )因為某程度本質上係靜...
但之後熟左之後會靜返，之後俾人話昆左佢

其實我係盡量唔想太煩太多野講，因為唔知對方點諗 ,但自己一上心就好積極 好鬼矛盾...

可能因為我地知道咩topic會易Died air啦，但有時唔講唔得 好易feel到人地唔想傾計...

Msg通常唔會已讀不回，除非真係好忙忙到唔得閒覆，不過我哋會要諗下點樣覆先至少
秒回就睇情況，多數如果得閒緊嘅話係會嘅，不過當然要睇下係邊個啦
如果對對方熟既/有好感既會秒回，因為知道人地搵得你嘅我都想你快啲復㗎啦，冇謂唔回住。但係會有一個考慮位，就係點樣覆，因為真係會好易dead air
會諗下個人依加係邊，忙唔忙，想唔想同我傾計，因為多數我地會keep住傾。

問題係，會唔會浪費人地時間
極在意人地點諗自己

文長 sorry
其他巴打點諗架

有ga..當好熟之後大家都無意願開既時候，有山羊會做執行個個既，不過好少見就真

巴打您講得好岩
我試過同一大班人去打保齡球，之後突然覺得自己好孤獨，自己走埋一邊就算...但都仲有人走埋黎
真心仲sad
不過我覺得山羊仔其實最表達情感得多既係眼神

我覺得最好既關係係知道自己唔開心，俾小小空間我地就好，我地自己會適時走返出黎
再唔係就靜靜咁係自己旁邊
山羊既脆弱其實唔易見到，通常都係比較親近既人先會見到。
因為我自己知，一旦負起上黎，身邊好多野都會俾自己影響到 真心唔想其他人難受

唔係叫多重性格掛
應該係自己對唔同人有唔同精神面貌
我覺得做返自己最好，因為萬一俾人覺得有落差仲慘
真誠對人is ok我覺得

點解咁講？

啱啊，會好上心同好留意對方既習慣，鍾意既野咁。
但係只會留係心入面，面對自己好在意個個人行為上反而會拉返開距離，好似唔想俾人知道咁

啱啱飲咗酒 好驚自己做咗傻事
飲咗酒嘅山羊真係會好極端

我好掛住你知唔知呀
寫明信片寄信俾你都係想你知我當你係最重要嘅人
你話驚就走咗去無回頭
乜我真係俾唔到信心你咩
乜未來要我一個創造出嚟你先會諗一唔一齊咩 我都唔敢講俾朋友知驚佢笑鳩我

同朋友share ac 我知佢會望到但我依然想呻

Frd zone左
不過你比較懶追女仔既話 姐係你唔主動
咁佢就算冇frd zone你都冇可能

山羊要覺得對方對自己有意思先會回應(flirt)返你
(當然都要佢對你都有意思)

好sad 佢有回應嗎？

有冇山羊情侶 會唔會唔夾

因為 唔想佢知最後連朋友都冇得做

會驚有依個可能

山羊男 係咪都好花心
尋晚同我講完我係重要嘅人
跟住比我發現同另一個女仔傾緊
我問佢就覆都唔覆

未追哂2個post已經覺得大家講嘅野好中
原來我咁撚毒 係真係關星座事架
會冇端端勁撚down 然後女朋友問起就唔想講

我自己就覺得星座用黎參考。
因為人同人點都有相似。

毒唔緊要，儘量改變自己。
我覺得山羊自己其實都好想成為一個正常人

到底搵唔搵返佢講野好 每日都有好多好多野想同佢講但係又怕嚇走佢 山羊仔有冇咩意見可以比到我

試吓搵佢囉唔好咁chur不過

自從果晚之後就工再冇搵過佢 又怕會阻住佢唔敢搵

怕就乜都冇 寧願你試咗先如果唔得咪算囉
始終都係一個機會

如果我咁快就約佢出黎玩會唔會chur到佢

識左幾耐

未到一年 但係岩岩散左3個月

都隔咗咁耐未試下囉

怕佢會feel到我想一齊返

你唔約佢又點知佢點諗

好易亂諗

唔使咁緊張當返朋友先

大師多謝你

加油

叫做開左個頭問其他野等覆

對山羊係要畀啲耐性㗎

覺得自己真係好廢明明已經習慣返自己一個但係佢咁搵一搵我又沈返落去

山羊絲
前排有人追 我都有啲好感
隔咗一排突然就覺得好怠倦好懶
又會諗好多野去否定
突然失去熱情係咪山羊普遍性格

佢有時會主動flirt 我 SD 下心心呀 錫錫呀比我 不過講野上好少flirt 我 可能見之前錫錫同心心 我都冇對佢有表示 果陣仲未想追佢

依排佢都有少少msg 上flirt 我，我都會回應下佢咁

最後我都係話咗俾佢知，咁當然係失敗咗。 之後一班朋友出去食飯見到佢仲要扮無野係到笑笑口咁同佢講嘢， 真係心酸。

巴打，你個對方係山羊？

腥下心心錫錫冇咩既 話哂都咁多年朋友
都係建議你主動文字內容上少少地flirt下佢
試探下佢咩反應再佢決定

Btw 宜家雙方都單身啦？

係

大家都單身左超過一年 佢係我單身左之後就不時sd 錫錫果d黎

我係山羊，佢係金牛。 識咗佢三年，好多野夾到唔洗講都知對方係點諗 但係當我鼓起勇氣約佢既時候就一下俾佢ban 咗。 我打咗一大段message都唔敢叫佢回覆，好怕佢真係會坦白話從來都無喜歡過我

可以順勢問下 咩意思

想問山羊 同一個比你地更慢熱 更唔出聲既人拍拖你地會點做？

大師。。我作賤問佢知唔知我對佢仲有feel佢話知。但我再問佢點解明知都仲要同我傾既時候佢答我一句 咁唔傾囉。。係咪唔會再有機會

唔係大師 我都o1咋
佢似講反話 明知有feel都仲傾 有機既

我覺得呢句表示佢有d唔耐煩喎⋯
好似俾人chur咁
我建議抱平常心 當冇野咁傾下偈好d

但如果冇feel佢應該唔傾呀

我都唔知佢想點 我同佢講我唔係想求啲咩唔使咁驚佢就話想傾就傾唔想傾就直接講

仲會應你 可能都係朋友以上 始終一齊過
但會唔會一齊番 就難講啲

到底點先可以再吸引多佢一次

如果係佢講分既 唔係打擊你 不過真係難d

無回應 我預咗
有無地方有賣後悔藥？

唔駛後悔 慢慢放下 總會遇到一個會珍惜你既人

啱呀 move on重新出發

係魔蝎
Btw 金牛男同緊山羊女拍緊long d

我是來留名

係羯先岩 自

Long d 左幾耐？
你同山羊女而家分別係邊度住呀？

多謝你哋 我都明白要move on
只係已經睇唔入其他女仔
有種心死嘅感覺

屌點解我要咁犯賤 我唔甘心呀
放低完負又繼續努力做人

山羊巴

上網識左個山羊，晚晚傾，傾左大半年

大家都好喜大家 乜都傾，傾唔停
有時會話真係好喜歡之後突然消失，有時又會返黎，但最後都消失左

Me天蠍男
山羊真好 諗野同習性差唔多

山羊女留名

有時覺得自己太重感情, 對朋友太上心
最後反而自己最傷

山羊巴
極度被動 好想改左佢😩😩

遇到鍾意既人就會主動

3個月了
香港同台灣

咁都ok 可以放假就去對方度玩下
希望keep到段感情啦

同山羊男wtsapp傾計 係咁比佢問問題
咩都講下咁 感覺好熱情 想了解我多啲咁
但突然間我覆完佢佢就無再傾落去
直接消失左 佢究竟想點

問完問題唔知講咩好
你有興趣可以主動講下鎖碎野
冇興趣可以由佢不了了之

但又怕主動得濟chur到人

有D山羊仔對人有興趣會不停搵你傾計講嘢嘅，有時會俾人覺得煩囉。

Ps.山羊男仔立場就係覺得如果對方唔覆你嘅話，第一時間唔會諗佢係咪忙緊，而係會向壞方面諗，係佢係咪唔想理自己

佢有不停搵野講 但就係我覆完佢 佢就消失左差唔多一個禮拜

咁點解山羊仔會傾傾下消失左 係咪傾傾下忽然對我無咩興趣？我應唔應該扮無野再搵野同佢傾？
唔想將自己放到咁低 但又好想繼續同佢傾計

你係未成日潑佢冷水 擺高姿態？

無啊 我都有覆得好長架